聖誕節搞乜咁多五毛？

因為想冚過煮死木耳單嘢定咩？

回兩句先啦

五毛冇聖誕假放

點解咁講？

因為連狗不孝 俾支那網軍屌自己老母